轉工撚入

大家會唔會工接工咁返?
今個月尾last day,扣左al十幾日早走
新工下個月中返,可以提早返,大家會揀休息個令星期先返,定一lastday完即返?
休息
即返

都要睇下人點安排㗎，如果對家要人或人工較高，補水都即轉過去啦

休息啦好鍾意番工咩

休一星期左右返新工

晒銀時返唔返都係得雞水咁多，算q數啦

推

你怕將來無得返?
你不如怕將來無得放假仲好啦
有得放假你揀提早返

放番兩個月假先啦

返工係為左提早休息

辛苦咗咁耐，當然休息下

拎埋嗰double pay, 1月裸辭

扣咗舊工幾日去旅行 之後就接住返 唔接住返冇錢蝕咗好傷㗎

裸辭斷後路搵工先最好
無後路搵工先會8進取,一有工返就無咩心機搵
利申裸辭hea左1個月,等緊月頭返新工

放1，2個星期先返工啦

我都想轉工 但又唔可以裸辭

其實如果我十一月底辭職，通常有冇double pay？

我唔知我公司係點，但聽過同事講話上年有個同事十二月中塔左，話點解唔捱多幾日可以攞埋double pay

好鍾意返工，四年轉咗兩次都係工接工

利申：一個月1-2日SL補返

休息左半個月先開始搵，
一開始hea搵，一個半月內keep住interview,
無回音都好輕鬆，有回音就憑第6感估好唔好做

搵工最緊要係鬥長命夠淡定
你有價值唔好心急乞份工
大家都玩緊卜傻瓜

我最近搵到份岩心水架啦

咁勁 搵到先走？

休息，去旅行
一個月之後先返

唉 那有錢

間間公司都唔同㗎，最好就睇返自己入職簽份嘢

我嗰間就寫到明，12月31號辭職都無double pay